今個星期日我唔出去莆啦 BOOK左間party room 去玩下 !!!!!!!!!

book 左呢間

大家想join 就入下面個tg group啦 我媽咪哥已call哂馬 唔會好似琴日咁俾你地失控亂黎的了

因為武肺同敏感時期 我淨係book左50人 同埋 會分三個時段 希望大家體諒

最後都係個句啦
靚女model 免費 大毒小毒自己唸啦

我又去

好！！！！

Support 麵麵

真係嘅

好

然後50個人問你牛定熊

留名去

Rich

麵麵我黎喇

支持 麵麵

麵

支持麵神！

支持

麵仔
驚唔驚變金鐘毒L圖ver2

金鐘m記再現

見麵會

麵麵

G持

有靚女model 去到係咪男人扮架

間房可以入1千人？

洗唔洗帶袋

支持麵麵

點夾錢畀麵麵

G chi

正

麵麵
支持

聽日唔得閒

我要嚟

去到唔講嘢得唔得

夾20蚊黎唔黎得

牛定熊

我要食媽咪面

有冇直播比大家網上參與？

金鍾m記2.0

靚女model 想join

必定到呀

大dodo

散場前記得影相啊

Cls 每秒兩個入group

終於見到麵啦

Lm 想見麵麵

party 到會牛肉同熊掌

點揀50人

點夾錢？

好野

留名

Join咗tg gp 係唔係就等通知？

會唔會排隊等入場

最後會唔會係50個model同面仔

Feel到到時大家會好撚尷尬

想拎簽名

Gchi

+1
去唔到

Lm

小毒毒想JOIN

有冇下轉 麵麵

+2

約咗fd

真
每個連登仔都獨自出席，大家唔識大家，會唔會好尷

面面現家有幾多美女去
多既話我想報名

返工嚟唔到

加油呀大DoDo

會盡量做

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報資料:

金融戰線 永久離港 和你提清MPF

5000人ready

會唔會有大合照

個人影都仲ok 大影就不了

個日有野做黎唔到有無機會比我請你食飯 真心

9898!

150個名額既話你成個月搞足30日都full喎

好怕到時會尷尬

過唔到黎

麵麵你冇講幾點喎

好想見麵麵

Me too
好想黎 不過得閒黎唔到

我都怕 但唔怕啦 人生就係咩都要試下架麻

懷疑麵仔最後唔會出現，得返啲連登仔你眼望我眼

麵麵，會唔會考慮開下live咁

應該無女黎

麵麵今日精神幾好咁喎

推

全民蒐集以下證據:
不乎合ECCN之軍民兩用科技設備公司
與港中共官員有往來之金融機構帳目

舉報熱線:

從來未愛你 麵麵

麵麵 加油呀 你開心=大家開心

留名等睇50個毒撚冷場

大家三唔識七係一間房入邊太撚尷尬啦
大家主要都係想見麵神 到時你眼望我眼都唔知點算

靚女model就冇啦
靚仔model 有一個
我黎啦麵麵

要求玩遊戲
輸左既人要自爆連登username

個group 好多人呀，去唔到傾下都開心

透支就真

等多d人我班同學仔就會出聲

大家唔好急

我休息陣先

係唔係聽日？

個個去到第一句就問：牛定熊？

求打個和

Lm 繼金鐘後 又一力作荃灣大合照

麵麵好好休息

到時會唔會有狗過黎拉曬連登仔

會唔會成千人入谷

唔會 到時唔會俾任何人自爆任何野

金鐘M記Season2
荃灣Party Room

同我瞓多啲呀！！！！
如果唔係就問俾你出席

多過50人點算

個tg冇停過係咁有人入

無錯

唔好令人生留下遺憾

支持麵神

想去

推推推

會唔會考慮開live

多過150人點算

麵仔

財經台首次演出我想黎呀

個group 已經多過

50個自稱有J ge model

要番工 好想見你啊麵

突破400

Gogogo

麵麵聽日見

養足精神聽日見fans

撐你呀麵

聽日幾點

麵麵有冇諗過搵熊仔頭
睇下佢肯唔肯幫手做mc
咁就可以搞個大d既活動 一次請多少少人

me

多過150人點算
抽？

每人帶包媽咪麵去相認

無女架啦

Cosplay 熊定牛？

Ageer 呀
記得麵神係熊仔頭fans

緊係藍毛毛啦

個ReUbird app 好似幾好用

你地去啦。

驚尷尬嘅，麵仔可以預先搵四五個人做host。

到時好似帶ocamp咁，不過簡單d。咁應該唔驚尷尬

求直播參拜見麵麵最後一面

印張poster 搵你簽名

我要去！

我要做麵麵組仔

有毒家貼士

一網打盡連登仔

女仔：Model , 靚女免費。
普通女仔：唔俾去。

玩得開心d

要返工去唔到

大DODO

咪係 連咩登大家咁啱係麵麵嘅

小學朋友 中學朋友 大學朋友 炒股朋友啫

有無諗定啲活動

支持但去唔到，記得影大合照

Push

點報名呀？

麵仔盡量開live, 今次150人一定過。好多手足都想見下你。

1500個應該都唔難

大dodo 告別禮

熊仔頭條片都有提過麵
麵麵你叫到佢應該會肯

留名睇麵麵含佢大bird bird

慢撚到 咁耐10頁都無

麵麵！

聽日見麵麵

不如我地到時第一個遊戲就玩估下誰是麵麵

如果麵麵一直唔認實有撚排估

麵麵同意就pin 一pin

十卜

有詐

仲有無位

買咗兩箱媽咪麵去請大家食

其實好容易估到 因為麵神有佢家姐陪住 應該一望就望到

信麵麵 唔怕

推推推推

邊夠位啊

我深信大影都唔會變金鐘m記相
可能個個都金融才俊咁

死都唔驚
有咩好驚

可能似帶埋女既mk

牙麵一定全場最型連登毒撚又輸

直接book 九展啦，人太多

大Dodo

連登大把人搞過ocamp啦

當係咁搞吓game畀麵仔開心吓囉

麵麵即場教授圖表分析

800幾人啦個gp

有冇live

到時邊個光頭邊個就係麵仔

一直都想你係派膠
點知你係認真

願以三萬黑警性命
讓麵麵之名五十年不變

估領袖

可摸以開live

容唔容納到咁多人呀

有無直播重溫先

記得唔比影相同唔比講username

直接book 會議場地

麵神 聽日去唔到
希望你個見麵聚會直到90歲呀

全部人都話自己係港父

熊仔餅

個tg成千人痴線

便衣狗

反正而家無乜人搞婚宴
不如book club one 或者煌府個啲啦

求麵麵直播

咪玩啦 財經台個個金融才俊
點可以同一般連登仔比

LM

要報名定直接上去？

唔好太操勞
有咩我哋會自己攪掂

咩連登仔姐
大家只不過係麵仔嘅幼小中大同

同問

室內限50人

麵神fans meeting暨祝福大會

面仔個見面會吊打果d Brian Che. 應該要book會展.
btw 面仔加油 身體健康

BB定都得，實有人偷影相！

室內冇限

聽日join果D人少心D，我唔想過兩日成堆會員ac變咗5毛ac

ppppp

已經千幾人喺 grp

聽日果個唔係政治活動呀
連登咩人都有 財經台都有至少幾隻藍絲5毛
大家聽日小心d講野
唔好講發夢野 唔好嗌口號
個搞手係麵麵 有d咩事班狗係會入佢數
大家都唔想佢出事 所以去既人聽日自己醒定d呀

剩係講5201314

又無位

成千個

要報名

成千人

廢事啦，要安安全全

麵神去到放個箱囉

唉間野想坐地起價 話太多人

只要麵麵想搞
我地出多D錢又點話!

嗯嗯，一定係就麵麵

我會夾錢比你嫁

有冇ching可以借個場出嚟俾麵麵呀？

留名等睇有成萬人

屌你以為自己係邊個呀

千幾人要book博覽館或者九展

你開個眾籌， 睇吓收到幾多贊助先啦！ 驚你駛唔少錢。

冇事了 冇事冇事

咁衰

熊仔頭幫唔幫手？

今日遲左join

50人，得3段時間，難抽過izone演唱會飛喎

買個榴連去

最後原先麵麵係靚女黎

大birdbird 係騙局

係咪可以一齊唱媽咪麵轉身變，已變牛戰士

點抽籤法？

麵麵可唔可以死之前祝福我地唔會發達

尷尬嘅時候拎包媽咪麵出黎食下咪得

金鐘m記第2回

笑死

如果突破36500人
麵麵要日日見 見足2年

當一星期一次
5200人都見2年

你幫佢免費宣傳 仲要加你價？ 呢間垃圾野真係唔識做

今日係街發現，唔知咩黎

未必有千幾人 可能最後會去都係得百幾200個

Lm希望去到

連登最大型送頭活動

麵仔可唔可以覆我
我次次留言你都唔覆
我驚以後冇機會

祝你身體健康

嗰兩條女真係醜樣到痴線
係咪真係睇得連登以為有閪就係女神

驚西

咁慘

好想同麵麵做愛

第幾場有靚女model

成班毒撚

加油啦面仔，我有親人走咗，避席。
玩得開心啲

有正面的態度

冇跟你買牛熊但有追開你po join唔join得

咁多位 因為人數真係太多太多啦

所以今次見面申請去到依家就截止

好呀

見你喊哂口先覆渣

麵仔今日個post有返以前嘅味道，希望有live睇下，見下真人，聽日可以搵人幫手主持，你會輕鬆D，大家都係巴絲，個氣氛易D帶動到，希望個見麵會順利，麵仔健健康康

係咩黎

麵麵終於講野

咁快full

覺得你可以講下人生學到d咩

入唔到谷了

其實可以唔止150個 佢話最多50個姐 咁只要不斷有人走 就可以不斷有人入 只要維持裏面少於50個咪得

鬥快

喂呀

Isis收到

Tg group

入唔到谷

一定要大合照PLZ

希望有live睇

聽日有野做
留名等睇相

你搵
金鐘M記/金鐘麥記

Tg me : hugo1991

個group 去左邊想見麵仔

你搞錯
到時全部男人

都得 但個場主好擔心我地超過50人會麻煩到佢地

貧者愈貧

鬧鐘已set

唔想聽呀～～～～

麵麵不如改為去擺酒，擺100圍

好似截咗龍，好慘

lm

樣衰冇得去

會唔會分享吓你以前係做咩工

究竟係咪傳說中嘅ibank

唔好咁衰啦
下下攻擊啲女搞到party冇女人架啦

會唔會搞多場

搞手但求打個和

其實唔會
你睇吓金鐘M記
大家都係三唔識七
咪一樣玩到擒埋上枱

絲打黎唔黎得

可摸以比個位小弟
利申靚女

枱上面o個個係麵仔?

google form

可以叫麵仔試下呢個pose

咁我真係唔識呀麻

上面仲有啲絲打入唔到gp

唔好喊啦
你做得好好

渣ga

下次啦

成1500人 搵150個 我都好困難的

有咩唔明...

唉
仲未親身體驗過麵麵神蹟
希望麵麵大步攬過無事

講唔到嘢呢 笑咗
麵麵你太過份了

死左link

又無左個group

我也要來

爆左點好
利申靚絲

收皮啦

點解入唔到

聽日實有傳媒黎

full左啦

好想去

dllmch

要live

遲咗join 唔到
玩得開心啲呀大家

唉 想入既就照入啦 但我就係冇你地所想咁有吸引力架

麵麵先開個Channel 睇下幾多人先

只係想大大力支持你！！

不如開live 算

重新開返啦

做乜又開番

其實3場差不多啦
阿麵仔身體差,你叫佢一直頂落去咩

要book維園先夠坐wor

麵麵飲唔飲得酒？

麵麵ho ball

麵麵連tg咁可愛，點算
我依家愛心爆棚，想瘋狂摸你

500位差唔多

唔得呀

想係個日做啲咩？

係唔係自備媽咪麵簽名?

writing messages isn't allowed ?

連登哪有女

仲諗住訂幾打送過嚟請你飲

岩岩先開完刀 身體咁虛 飲咩酒呀
係有心就買啲人參 靈芝孢子 比佢補補啦

到時肯定迫爆晒嗰棟嘢附近一帶

係囉 麵麵你食唔食得補品呀？買啲畀你補補好無

你擺明冇去m記
佢兩個係喺個場中間到搶fo大大聲講嘢㗎
其他正常絲打就喺周圍參與

見你時間咁長，可唔可以每個鐘50人呀

直接學上次裸奔巴打咁啦
球場見

其實麵仔坐係度就得
然後每個連登仔排隊來親吻一下同拎簽名就可以了

其實應該星期一夜晚 一邊睇住個市一邊慶祝

我哋去沙咀道遊樂場

連登有冇場主可以借場呀

場地真係一個大問題

入唔到tg 麵麵

呢個呀

我真心覺得麵麵好好人，如果佢想見粉絲嘅話一場都得，做埋搞手開三場真係純粹滿足我地想見佢嘅慾望

好人一世平安

唔食得補品架，燉下豬肉汁飲就得

連登究竟有幾多麵粉

我愛你呀麵麵

希望大家帶d歡樂比麵麵

我覺得佢好特別！有凝聚力的人

有冇諗住係洒店book個場搞？

係咪報到？

填form

唔知有冇手震打錯

人地個腦有粒瘤，你質疑人地點解睇唔明d嘢？

點都要俾你地黎啦

麵麵你不如開個YouTube channel 啦，你又可以開live又可以拍vlog，當留個紀念比你屋企人嘛

利申好鐘意睇麵麵開既post

Moment 哥

係囉 最重要係麵麵玩得開心啫

利申遲咗報

依家先講

影多啲相放上嚟

唉人唔喺香港黎唔到
真心多謝你為我地帶來咁多歡笑
希望你大步檻過
唔好放棄呀大DODO
加油

加油麵麵

你可以唔講架

麵麵都book咗

遲咗，有無下次唔緊要，緊要嘅係你嘅身體

報唔到 靚女有無得加個位

荃灣沙咀道 Lapse Party & Studio
時間11:00～22:00
日期：7月5號（星期日）
可自攜飲品及食物(或到時一齊叫外賣)
由於唔想收大家訂金緣故
老母麵已經俾哂錢，想出席既朋友只需要填好google表格，到現場再夾錢即可
預計出席人數: 150人 x $100 =$15000 (租場費用及買飲品)
希望真係出席既朋友先填表，填完表格會再拉一個50人既tg group。

早 12:00～14:00

午 15:00～17:00

晚 18:00～20:00

可以名留青史 面仔G持

有得見麵麵

仲有得報名
快報

想睇live

有事去唔到
你地玩得開心d 尤其係麵呀
保持心境開朗對病情都好d架

搞學生謝師宴 book 逸東

麵麵聽日你要開心呀！

50條仔

加油呀面仔

到時連登仔實恥笑荃灣party room但麵麵希望你開心

仲有得報名呀！

啋過你咩
咒大dodo死

試下吃清蒸蘆筍同埋生搾紅蘿蔔汁
雖然未必個個work

要抽中我啊

諗諗下想喊
好似farewell麵麵咁

想問 女性user name會唔會大機率抽中

加油啊麵仔希望你吉人自有天相

真係屌你，明明個個你都覆，係skip我

麵麵大步欖過啊

又binc

麵麵只求打個和
btw有冇幸運輪大抽獎架

麵麵真係好好人

講得啱 大家都係連登仔 有咩怕尷尬啫

麵麵咁高號召力既

咁都燈中

個個喊emote邊度搵架 好想要

因為你唔用老魔emoji

好似係呢個

麵麵真係好cute

個group冇得入？

有

荃灣沙咀道 Lapse Party & Studio
時間11:00～22:00
日期：7月5號（星期日）
可自攜飲品及食物(或到時一齊叫外賣)
由於唔想收大家訂金緣故
老母麵已經俾哂錢，想出席既朋友只需要填好google表格，到現場再夾錢即可
預計出席人數: 150人 x $100 =$15000 (租場費用及買飲品)
希望真係出席既朋友先填表，填完表格會再拉一個50人既tg group。

早 12:00～14:00

午 15:00～17:00

晚 18:00～20:00

有無wts既

聲填表報名啦你班pk
咪得把口搞9麵麵

唔該巴打

不如考慮揀間黃嘅?
用app search就有好多

點解得咁少人報名架
你班連燈仔個個得個講字

每次50人邊到夠，幾千都有可能

荃灣仁濟醫院啱啱先爆左一單武漢肺炎

五夠人 仲有位呀

消息 : 59歲男初確診 成近三周首宗本地感染

已經報名12點

荃灣有單確診肺炎喎

燈

好想見見可愛既麵麵

唔係咁燈掛..

麵麵今日book完，即刻荃灣就有肺炎

Closed?

Grp 入面9成5 都係花生友

未 仲可以報

睇pin

搵個地方搞party都燈

和你pay

估唔到得咁少人真係報名

連登正常反應
不過我以為1/5
實際1/20

我嗰個時段終於過半

其實報名人好多...睇message十幾分鐘已經有百幾人只係依家admin pm唔到人，由抽籤變自行pm先到先得

冇得join嗱？

經過金鐘m記呢件事
我諗好多人都怕去呢d活動會中伏比人binc
不過我願意同大dodo私約架
利申靚女

我幫dodo check 下貨先

有，請join tg報名

㩒唔到條link

唔該你燈爆中共先好去死

大dodo 正

癲撚到

呢間野去過, 50人好逼WOW

麵麵真係神

唔驚啦 都冇50人...

我驚麵麵會失望

有緣自會相聚

突發 開始多人

邊個聽日放飛機我就屌佢老母

冇圖有咩好討論

早 12:00～14:00

午 15:00～17:00

晚 18:00～20:00

所有位置都未滿 大家快d入group報名見麵麵

金鐘M記對連登仔真係好大陰影
不過我想聽日去得嘅都係只得一個目的，就係為咗見麵麵

所以我諗大家應該唔會偷拍or流出啲相搞到麵麵唔開心嘅
而且得50個人，報曬名會安全啲

麵麵為我哋帶來咁多歡樂
而家佢出事，應該調返轉頭我哋氹佢，點樣令麵麵開心先係最重要！

竟然未爆

可能星期六真係財經台冇乜人

都算係平日收市財經台少左人啦，更何況星期六日

入咗group留言就係報名？

唔係
填from再pm tg gp admin
嚟啦大家唔好怕羞，麵麵身體唔好都花咗咁多精力搞見麵會

聽日荃灣
早 12:00～14:00
午 15:00～17:00
晚 18:00～20:00

Ok thanks

大dodo
我因為你先玩牛熊既

有幸曾經同船
聽日見

樓主爽袋一皮
水魚見面會

為麵麵集氣

留名睇相同live

btw呢套幾好睇
一開始唔明佢講咩開始就係結束 又話環環相扣 所有野都有關連
睇到最後終於明所有野點解會發生

依套咩嚟

dark,netflix神劇

起身睇

你成日斷故

呢個都市傳說係假的

面面加油

仲未夠人呀

唉
仲有位呀
想去就入group pm admin啦
成二千幾個花生友入group都唔夠百五人報名唔知麵仔會唔會失望

有三個時段：今日12-14、15-17、18-20
預計費用：150人X$100

唔洗驚會好似金鐘m記咁，見麵會係唔比影相
亦唔洗驚尷尬，大家去見麵會都只係為見見麵仔

麵仔身體唔好都貼錢搞見麵會，諗到以後麵麵未必會再出post就...希望大家可以珍惜麵麵

最後報左名嘅人記得到，唔好放飛機，唔好要麵麵貼錢

麵麵為我地帶來咁多歡樂，希望麵麵係呢段日子都可以開開心心，感受到連登嘅愛

我都係咁話 估唔到咁少人
我都驚麵麵會失望

應該有流出

嚟唔到:( 會唔會做live ,主要都係等大家睇吓個盛況啦。 順便就答吓fans 問題, 例如買牛定熊咁, G持麵麵!

話左唔比影相
大家唔好咁啦

麵麵gbm第四期，好可能時日唔多，唔想佢失望或者唔開心

輕輕一推

就夠鐘, 等直播

下下講錢傷感情

大dodo 幫巴打賺既都億億計啦

（輸都係）

咁連登始終係網絡世界，去到現實世界大家都下晝或者唔想出樣
(但係其實講咗唔俾影相)

尤其係金鐘M記真係對連登仔有好大陰影，陰影大到似足10年抬唔起頭加上星期六日財經台真係好似股票交易所咁冇人，星期五開post同星期六開post回覆可以爭好遠

但係呢啲唔係麵麵嘅錯，麵麵已經成功破到紀錄，憑佢一人嘅號召可以開po之後10幾分鐘就推到20頁所以麵麵真係好有魅力

咁多位清 多謝大家一路上照顧 想同大家講兩句心底話！！

麵麵呢個post真係睇到我喊
睇得出佢真心鐘意同大家相處，麵麵以後唔係到，唔單只大家都好唔捨得，我諗佢自己都好難過，畢竟佢係咁鐘意大家

所以麵麵真係好好好好人又cute，所以真係想見下佢真人，希望大家唔洗怕羞，出黎見黎麵麵比啲溫暖佢

大dodo比左咁多歡樂我地，我希望dodo最後呢段日子都可以過得開開心心，記得佢曾經係連登嘅傳奇，曾經開post一呼百應

永遠愛你嘅麵粉

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

面面群組

愛麵麵

我係迷麵黨

麵麵靚仔

係今日lu
第一場已經開始
大家要珍惜麵麵

想去嘅仲未報名就快啲pm tg gp admin啦

我深信令麵仔感動的聚會，我也希望能出現一下這個氣氛，不懂什麼申請，慣性嘗試

加油💪

咁你直接walk-in囉，我諗應該都得

巴打你係唔係就係上年銀髮族開連登account 個班

冇冇人去左有文字直播？

麵麵連踩六個鐘要好好照顧佢

其實我都希望麵仔有事係假
只係想混一班巴打開個party

推

文字直播呢

據說第一場反應唔錯

屌，靚仔到，濕曬

有dodo，有波仔篤，有機打，有旮旯ok，有靚女，有貼士，冇得輸

all in 牛

應該可以

牙面要撐住

見到麵麵真人 好開心呀
麵神好好要撐住
May God Bless麵麵

好期待

沒直播la

係咪開始多人
岩岩起身先睇到

上得財經台
計較一百幾十
注定一世失敗

麵神係咪好靚仔，現場多唔多女仔

咪就係，人地俾埋先仲咁q多野講

唔到一半但索

仲使講 麵麵梗係超靚仔

成班絲打排晒隊搵佢影相

麵神 加油! 撐住!

佢個簽名？

好葡萄

麵麵加油

醫病唔洗錢呀？？？

麵仔原來識彈結他，巧巧聽溝屎女

麵麵要搵錢開個post就得啦
邊使體力勞動

唔得閒見麵麵真身
一生其中一個遺憾

我黎唔到 .....
好可惜

好想黎，可惜今日有野要做
大dodo 加油啊！

今日要OT, 麵仔加油

面仔

睇到都覺等好滾動
嗚~
天佑麵麵

頂 今日先睇到個post 好想嚟見麵麵

仲有得去 快啲搵tg

一齊撐住呀麵麵

大dodo 要身體健康

6點無位好想去

吉sir有無去

你估下

擺返十圍八圍麵麵annual dinner

今日黎唔到
每次食媽咪麵都覺得好有親切感
麵麵唔好放棄呀

除非當事人同意
否則大家唔好亂影人上來

你跟麵神買 點止袋一皮

嚟唔到，巴打加油

麵麵加油啊

趁仲有時間留倩影 影相擺上黎等大家都記得你咪仲好

有冇直播

加油

麵麵俾人起底都似

面面我愛你 very much

精神上到場支持

咪就係

今晚個場仲有無位

黎緊

麵麵加油啊
雖然平時無係你啲post度留言
不過點都好 最緊要開心

推推

6.個谷好似爆咗 麵仔仲會唔會加場？
啱啱游完水返黎醒起有見麵會

希望麵仔搞完見麵會之後都開開心心
唔好頹 呢到有好多人關心你
一開始覺得你係個痴線佬
成日係財經台出post鳩叫
但你啲post好好笑 成日燈
仲帶比大家無限歡樂
大家都無諗到燈神都會病倒
希望可以分啲壽命比你
可以繼續睇你鳩叫

麵仔 今日黎唔到 希望你可以好返再搞多次 加油

push

麵神加油

唔太遠就walk in la

連你都有去？

今日有嘢做冇去到
我等你好返再開場慶祝會
加油麵麵

麵神，你一搞party就新增確實個案
點睇

麵麵, 加油！

一齊為大dodo集氣！

集

麵，我信你一定無事，咁多人幫你集氣！

你估其他人，一皮野好多？

麵麵第三場金句，幫手補充：

- 連登無人出名過我掛
- 我出親 post 都做哂點線圖
- 我止蝕位做得靚
- 好耐無睇市，應該牛啦
- Trump 連任唔到

不過講咁多都希望你過到呢關，加油

好簡潔中point, 有哂方向

跟機

麵麵食多D生果，有維他命C，免疫力好D🍎

面面

想聽麵讀返自己d post

麵麵，連登有愛

面神，冇買股票但一直有跟你post，會唔會再攪見面會

收到晒
麵仔都要加油

集氣

麵有冇兩米高？

錯過左麵仔見面會
可摸耳開多場

難，佢都透露咁急見大家係因為之後化療開始無時間再出黎

面哥咁講,侵一定冇啦
換人上場美股會點?

多謝麵麵

有無手足send返張大合照出來

眼濕濕

Pishhh

睇字都有種bitterweet喺入面

麵仔我哋支持你

想睇下麵仔真人，但冇時間黎

祝褔麵麵

牛軍⋯

條女好正有無多啲圖

大dodo你有咩心願可以隨便上來講
我地盡量做

有相都唔好po
麵神咁急都要見大家
真係好有心
大家驚比人起底
其實佢仲驚
佢有好多方法可以分享今日講既野
但佢決定揀咗搵個地方坐底見大家
真係睇得出好有心

麵神: 我只上財經台成人台 不過唔會係成人台留言

依家成人台個post推左上黎

最鐘意食蟹⋯

推上熱門

麵麵唔准一個人偷偷地咁喊
我地陪你啦

你個名

麵麵加油
好靚仔呀真人 等你好返再開多次

麵麵加油！

條女去波咩著到咁formal做咩其實

唔講以為去graddin

我雖然冇炒股
但都有睇過麵麵你嘅post
我年紀同你差唔多大
知道你有事真係好心噏
亦都提醒咗我要活在當下 珍惜眼前人

好多謝你為連登帶來咁多歡樂
we love you

麵仔加油呀

推 711/712 35+ 初選
更多資訊:

麵麵你又話畀靚仔相我睇

活在當下，麵麵好靚仔

有冇多場 一定黎

麵神加油呀

第一場揮手區